# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-12-18 12:00-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2016-04-19 21:02+0800\n"
"Last-Translator: greensea <gs@bbxy.net>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7.1\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: client.c:56
msgid "Starting libev thread\n"
msgstr "初始化 EV 线程\n"

#: client.c:60 server.c:207
msgid "libev thread exited\n"
msgstr "EV 线程退出了\n"

#: client.c:72
#, fuzzy, c-format
msgid "Usage: <%s> <listen_port> <config_file>\n"
msgstr "用法: <%s> <配置文件路径>\n"

#: client.c:73 server.c:359
#, fuzzy, c-format
msgid "To enable encryption, set environment variable MPTUNNEL_ENCRYPT=1\n"
msgstr "如果不想使用加密功能，请设定环境变量 MPTUNNEL_ENCRYPT=0\n"

#: client.c:92 server.c:388
#, c-format
msgid "Configuration: Encryption %s\n"
msgstr "配置选项：加密%s\n"

#: client.c:92 server.c:388
msgid "enabled"
msgstr "启用"

#: client.c:92 server.c:388
msgid "disabled"
msgstr "禁用"

#: client.c:99
#, c-format
msgid "Can't listen on：%s\n"
msgstr "无法开始监听: %s\n"

#: client.c:102
msgid "Port listening started\n"
msgstr "开始端口监听\n"

#: client.c:138
#, c-format
msgid "Connection of fd=%d is not exists in Connection List\n"
msgstr "连接列表中不存在此连接（fd=%d)\n"

#: client.c:154
#, c-format
msgid ""
"Error while receive data, remote bridge %s:%d (fd=%d) may close the "
"connection(errno=%d): %s\n"
msgstr "接收数据时出错，远程桥 %s:%d （fd=%d）可能断开了连接(errno=%d)：%s\n"

#: client.c:164
#, c-format
msgid ""
"The connection is marked broken, try restart connection to %s:%d(fd=%d),"
"errno=%d: %s\n"
msgstr ""
"因为连接被标记为断开的，尝试重新启动到远程桥 %s:%d (fd=%d)的连接, errno=%d: "
"%s\n"

#: client.c:168
#, c-format
msgid ""
"Network broken, try to restart connection to %s:%d(fd=%d), errno=%d: %s\n"
msgstr "因为网络中断，尝试重新启动到远程桥 %s:%d (fd=%d)的连接, errno=%d: %s\n"

#: client.c:187
#, c-format
msgid ""
"Can't received data from remote bridge(%d), remote bridge may close the "
"connection (readb=0): %s\n"
msgstr "无法从远程桥（%d）接收数据(readb=0)，远程桥可能已经断开了连接: %s\n"

#: client.c:215
#, c-format
msgid "Receive control packet from %s:%d (fd=%d), packet ID is %d, drop it.\n"
msgstr "收到来自 %s:%d 的控制类型数据包(fd=%d)，丢弃，数据包编号为 %d\n"

#: client.c:221
#, c-format
msgid ""
"Received unknown type packet from %s:%d (fd=%d), may cause by bad network, "
"packet ID is %d, drop it."
msgstr ""
"收到来自 %s:%d 的无类型数据包，这应该是网络出现了问题(fd=%d)，丢弃，数据包编"
"号为 %d"

#: client.c:226
#, c-format
msgid "Invalid packet type, type=%d, id=%d\n"
msgstr "数据包类型未知, type=%d, id=%d\n"

#: client.c:237
#, c-format
msgid ""
"Received packet from remote bridge %s:%d (fd=%d) of %d bytes, packet ID is "
"%d, drop it.\n"
msgstr ""
"从远程桥 %s:%d （fd=%d）收到长度为 %d 的曾经收取过的编号为 %d 的包，丢弃之\n"

#: client.c:244
#, c-format
msgid ""
"Received packet from remote bridge %s:%d (fd=%d) of %d bytes, packet ID is "
"%d, raw lenth %d bytes, payload length %d bytes\n"
msgstr ""
"从远程桥 %s:%d （fd=%d）收到 %d 字节的数据包，包编号 %d，原始包长度 %d, 载荷"
"长度 %d\n"

#: client.c:256
#, c-format
msgid "Can not forward packet #%d to client: %s\n"
msgstr "无法向客户端转发编号为 %d 的数据包：%s\n"

#: client.c:260
#, c-format
msgid "Client might close the connection, packet #%d can not be forwarded\n"
msgstr "客户端可能已经断开了连接，无法转发编号为 %d 的数据包\n"

#: client.c:264
#, c-format
msgid "Forwarded packet to client(port %u) of %d bytes, ID is %d\n"
msgstr "向客户端(端口 %u)转发了 %d 字节长度的编号为 %d 的数据包\n"

#: client.c:326
#, c-format
msgid "Connect to %s:%d\n"
msgstr "连接到 %s:%d\n"

#: client.c:330
#, c-format
msgid "Can't connect to %s:%d: %s\n"
msgstr "无法连接到 %s:%d: %s\n"

#: client.c:334
#, c-format
msgid "Connected to remote host %s:%d, fd is %d\n"
msgstr "无法连接到远程主机 %s:%d, fd=%d\n"

#: client.c:348
msgid "watcher initalize failed\n"
msgstr "初始化 ev watcher 失败\n"

#: client.c:365
#, c-format
msgid "Error while reading configura file `%s‘：%s\n"
msgstr "无法读取配置文件 `%s': %s\n"

#: client.c:385
#, c-format
msgid "Get remote server address %s:%d from configura file\n"
msgstr "从配置文件中读取到了远程服务器地址 %s:%d\n"

#: client.c:411
#, c-format
msgid "Reconnected to %s:%d, fd %d -> %d"
msgstr "重新连接到 %s:%d, fd 由 %d 更改为 %d"

#: client.c:448 server.c:395
msgid "Initializing libev thread\n"
msgstr "初始化 EV 线程\n"

#: client.c:460
#, c-format
msgid "Received data from client(:%u), fd=%d\n"
msgstr "从客户端(:%u)收到数据, fd=%d\n"

#: client.c:466
#, c-format
msgid "Client close the connection: %s\n"
msgstr "客户端断开了连接: %s\n"

#: client.c:471
msgid "Can't received from client, client close the connection\n"
msgstr "无法从客户端收取数据，连接已断开\n"

#: client.c:493
#, c-format
msgid ""
"No packet received from %s:%d since last packet sent to it (%d seconds), "
"assume connection broken, about to reconnect\n"
msgstr ""
"到 %s:%d 的连接在最后一次发包后已经超过 %d 秒没有收到桥端的数据了，认为连接断"
"开，即将重连\n"

#: client.c:509
#, c-format
msgid "Error while sending data to %s:%d(%d) with %d bytes: %s\n"
msgstr "无法向 %s:%d(%d) 发送 %d 字节数据: %s\n"

#: client.c:512
#, c-format
msgid "About to reconnect to %s:%d (err: %s)\n"
msgstr "准备重新连接到 %s:%d (err: %s)\n"

#: client.c:518
#, c-format
msgid "%s:%d(%d) may close the connection\n"
msgstr "%s:%d(fd=%d) 可能断开了连接\n"

#: client.c:522
#, c-format
msgid "Packet sent to %s:%d(%d) of %d bytes.\n"
msgstr "向 %s:%d(fd=%d) 发送了 %d 字节数据\n"

#: client.c:529
#, c-format
msgid "Connection to %s:%d is broken, try reconnect\n"
msgstr "到 %s:%d 的连接断开了，尝试重连\n"

#: client.c:532
#, c-format
msgid ""
"I will not perform reconnect in current thread(%s), I will call "
"ev_async_send(c->fd=%d) to ask another thread to perform the reconnect\n"
msgstr ""
"不会在该线程(%s)中进行重连操作，但会调用 ev_async_send(c->fd=%d) 以便通知另一"
"线程调用 ev_feed_fd_event，以执行此操作\n"

#: mptunnel.c:63
#, c-format
msgid "Could not send data to %d with %lu bytes: %s\n"
msgstr "无法向 %d 发送 %lu 字节数据: %s\n"

#: mptunnel.c:70
#, c-format
msgid "Sent %d bytes to %d, message id is %d\n"
msgstr "向 %2$d 发送了 %1$d 字节数据，消息编号 %3$d\n"

#: mptunnel.c:150
#, c-format
msgid "Pakcet #%d is not exists in Received Packet List\n"
msgstr "“已收到包列表中”不存在编号为 %d 的数据包\n"

#: mptunnel.c:254
#, c-format
msgid ""
"Cleanup timed out packets, TTL=%d, last cleanup time is %ld, current time is "
"%ld, elapsed time is %ld seconds\n"
msgstr ""
"开始丢包清理，TTL=%d，最后清理时间 %ld, 当前时间 %ld, 距离上次清理已过去 %ld "
"秒\n"

#: mptunnel.c:279
#, c-format
msgid ""
"Packet #%d was received and time elapsed %ld seconds, assume packets which "
"ID is smaller than it are all received. The smallest ID of received packet "
"is %d\n"
msgstr ""
"数据包“%d”收到的时间已经过去了 %ld 秒，认为之前所有的数据包都已经收到了，当前"
"最小已收到连续包 id 是 %d\n"

#: mptunnel.c:299
#, c-format
msgid ""
"Finish cleanup timed out packets, TTL = %d, smallest continuous received "
"packet ID is %d\n"
msgstr "丢包清理操作完成，TTL=%d，最小连续收到的包编号为 %d\n"

#: mptunnel.c:324
#, c-format
msgid "Packet #%d is already exists in Packet Received List\n"
msgstr "“已收到包列表”中已经存在编号为 %d 的数据包了\n"

#: net.c:60
#, c-format
msgid "bind() failed(fd = %d, port=%d)：%s\n"
msgstr "bind() 调用失败(fd=%d, port=%d): %s\n"

#: net.c:68
#, c-format
msgid "listen() failed(fd = %d)：%s\n"
msgstr "listen() 调用失败(fd=%d): %s\n"

#: server.c:78
#, c-format
msgid "Bridge(fd=%d) may close the connection: %s\n"
msgstr "远程桥（fd=%d）可能关闭了连接: %s\n"

#: server.c:83
#, c-format
msgid ""
"Can't received packet from bridge（fd=%d），bridge may close the connection\n"
msgstr "无法从远程桥收取数据（fd=%d），远程桥可能关闭了连接\n"

#: server.c:111
msgid "Got a new client, add it to Client List\n"
msgstr "来了一个新客户端，将其添加到客户端列表中\n"

#: server.c:127
#, c-format
msgid ""
"Received control packet from bridge (:%u) of %d bytes, packet ID is %d, drop "
"it\n"
msgstr ""
"从桥端(:%u)收取了 %d 字节数据编号为 %d 的数据包，但这是一个控制包，丢弃之\n"

#: server.c:133
#, c-format
msgid ""
"Received packet from bridge (:%u) of %d bytes, packet ID is %d, but packet "
"type is unknown, drop it.\n"
msgstr ""
"从桥端(:%u)收取了 %d 字节编号为 %d 的数据包，但这是一个未知类型的数据包，丢弃"
"之\n"

#: server.c:146
#, c-format
msgid ""
"Received packet from bridge (:%u) of %d bytes which was received, packet ID "
"is %d, drop it\n"
msgstr "从桥端(:%u)收取了 %d 字节编号为 %d 的曾经收取过的数据包，丢弃之\n"

#: server.c:157
#, c-format
msgid "Received packet from bridge (:%u) of %d bytes, ID is %d, forward it\n"
msgstr "从桥端(:%u)收取了 %d 字节编号为 %d 的数据包，转发该包\n"

#: server.c:172
#, c-format
msgid "Can't send packet #%d to target server: %s\n"
msgstr "无法向目标服务器发送编号为 %d 的数据包：%s\n"

#: server.c:176
#, c-format
msgid "Connection to target server seems closed, can't forward packet #%d\n"
msgstr "目标服务器可能已经断开了连接，无法转发 %d 号数据包\n"

#: server.c:191
msgid "libev thread started\n"
msgstr "EV 线程开始执行\n"

#: server.c:195
#, c-format
msgid "Can't listen port %d: %s\n"
msgstr "无法在 %d 端口上进行监听: %s\n"

#: server.c:227
#, c-format
msgid ""
"Packet is %d bytes, which excees max packet size limit (%d bytes), spilt the "
"packet into two smaller packets before send.\n"
msgstr ""
"要发送的数据大小为 %d 字节，超过最大包大小(%d 字节)，将该包拆分为两个小包后再"
"尝试发送\n"

#: server.c:257
#, c-format
msgid ""
"No packet received from bridge (%s:%u) for %d seconds, assume the connection "
"is closed, stop forward packet to it %d\n"
msgstr "桥（%s:%u）空闲了 %d 秒，认为此桥已经断开，不向其转发数据包 %d\n"

#: server.c:265
#, c-format
msgid ""
"The time difference between packet received and packet sent of bridge %s:%u "
"is larger than %d seconds (Actually %d seconds), assume the connection is "
"broken, stop forward packet to it %d\n"
msgstr ""
"桥（%s:%u）最后发包与收包时间之差超过了 %d 秒（实际：%d），认为此桥已经断开，"
"不向其转发数据包 %d\n"

#: server.c:278
#, c-format
msgid "Can't send packet to bridge(%s:%d) of %d bytes, packet ID is %d: %s\n"
msgstr "无法向桥(%s:%d)发送 %d 字节数据，包编号 %d: %s\n"

#: server.c:285
#, c-format
msgid "Forward packet to bridge(port %u) of %d bytes, packet ID is %d\n"
msgstr "向桥（端口：%u）发送了 %d 字节数据，包编号 %d\n"

#: server.c:304
msgid "Thread which forward packet from server to bridge is started\n"
msgstr "服务器到桥转发线程开始执行\n"

#: server.c:312
#, c-format
msgid "Could not connect to target server：%s\n"
msgstr "无法连接到目标服务器: %s\n"

#: server.c:324
#, c-format
msgid "Target server close the connection: %s\n"
msgstr "目标服务器关闭了连接: %s\n"

#: server.c:330
msgid "Can't received packet from server, server close the connection\n"
msgstr "无法从服务器收取数据，服务器关闭了连接\n"

#: server.c:342
msgid "Thread which forward packet from server to bridge exited\n"
msgstr "服务器到桥转发线程退出了\n"

#: server.c:358
#, c-format
msgid "Usage: <%s> <listen_port> <target_ip> <target_port>\n"
msgstr "用法: <%s> <监听端口> <目标 IP> <目标端口>\n"

#: server.c:389
#, c-format
msgid "Configuration: Local listening port: %d\n"
msgstr "配置项：本地监听端口：%d\n"

#: server.c:390
#, c-format
msgid "Configuration: server：%s:%d\n"
msgstr "配置项：目标服务器：%s:%d\n"
